Ette tulli Mihkel Öbius ja kaibas Laar Tuhha olla temale 120 kop wõlgu ja ei tahta mitte sedda ära  tasuda tema palub, et kohus sedda sisse nõuaks.
 Laar Tuhha andis wastust temal olla kül kaibajaga wõlgu aga mitte nii palju, tema arwab nii kas 50 Kop. wõlga  olla.
 Mihkel  Öbius ütles tema ei olla sellega mitte rahul, et Laar Tuhha  ilma tema teadmatta selle wõllaga on ära läinud ja nüüd salgab.
 Laar maksis kohhe wälja.
